頭先同個妹去文具鋪

咁啱見到一系列Sanrio嘅擦膠啦
一開始都覺得冇乜特別

望多兩望好似唔多對路

佢地隻耳仔好似唔係咁架喎
再望埋cinnamoroll

之後...
我屌 布丁狗成個中年呀叔易服hello kitty 咁

係咪得我睇唔到問題係邊

正呀，全部一線鮑～

好無聊

個妹有無塞咗個擦膠入屎眼要你幫佢拎返出黎

可羅米pink lin

細妹好乖肯同你去睇文具鋪

幽默感呢啲野呢 就好講天份同後天培訓
你都好努力架啦

睇唔出笑點既應該都00後了

屌你嗰個易服癖

果隻點睇都係布丁kitty

屌你，痴撚線

係

推

全撚部都係hello kitty扮

又扮得幾好笑

你做乜撚野姐

唔好搞我妹

想要?

青衣 唔知間舖叫咩

最好笑係一線鮑大佬咁都睇到

第一幅圖黑色嗰隻見唔到

哇，巴打你畫㗎?

屌笑撚到

黑鮑嘛

仲得意過原本嗰啲

我妹送左隻布丁狗比我

都係喺青衣?

唔係 觀塘

你妹係咪唔覺隻嘢有問題

屋企有果隻布丁狗公仔

真嗰隻定hello kitty 扮嗰隻

一共四粒

笑死

仲未有負評

敷緊mask，笑到巢晒

好快就會有

佢先係大佬
邊到買

聽日去買多幾隻送俾fd 先

我喺鋪頭笑到俾老闆睥住
快手影完即刻走

應該係

咁我妹應該大過你細妹 我同我妹喺到一齊笑

眼殘去睇醫生

係台灣買
我覺得佢好得意 雖然有d樣衰

唔知俾設計佢嗰個人見到
會係嬲定笑

見你話布甸狗似中年大叔之後
睇返原圖都返唔到轉頭

其實係咪翻版？

一個模倒幾十個樣

青衣城3樓？

原本都ok 一見到一線鮑嗰留言笑到癡線

以前唔覺佢隻眼係咁細

我覺得好可愛 邊度有得買？
利申 鍾意hellokitty

話就話係crossover
其實係cut cost

好似淘寶貨咁

街市對面嗰到嘅屋苑

青衣街市對面個屋苑嘅文具鋪

佢地入貨又唔覺有問題嗰下好嘢

巴打你需要一個醫生

青怡1/F定地下果間？

笑撚死

我我
介紹妹妹未

無嘴貓霸權

本身以為慳成本用曬一個模所以咁，但之後睇埋有出毛公仔，咁即係故意咁既

邊到買？想買cinnamoroll

諗起之前有個hello kitty出過咩product嘅post

冇錯 就係布甸狗！

算把啦你

佢話台灣

笑到醒翻

咁講野...

長發？
不過舊擦膠好似好多文具店都有 之前好似有喺其他舖頭見過
頂中年阿叔嗰句我笑到仆街

原來答咗 冇追哂 sorry

。。。

我都喺

你都係收皮啦，人講你又跟住講
唔好以為個個會和應你先得架

觀塘執笠倉見過

屌你

我仲好有童真咁睇呢個post見到笑死

我都係 可能我唔知佢地咩黎

哇原來真係有

越睇越似林雪

好撚好笑呀 屌你老味

易服癖阿叔笑死我

係邊到買架

公仔刷膠真係童年回憶黎

好得意

好多正皮

屌你 好撚似醬爆

上年架喇
官方出 唔係翻版

越擦越污糟

肥西很咸濕

認知阻礙症廣告

不知幾可愛

點解咁多正評

全部同一個模，但唔同色

有4隻耳仔

上面個巴打講完
真係幾似林雪

一齊笑下啫

關阿妹咩事

好可愛

我屌
布丁狗真係好撚似啊叔

hello kitty成日逼其他人同佢crossover

整容倒模，面形一樣

應該係泡菜貨

呀妹既圖呢？

好鬼樣衰

睇得出你都努力過

有冇人想買 原來好平
3蚊青衣青怡地下文具鋪

有沒有XO?

好想要，巴打知唔知邊到有賣？

謝謝巴打，三百幾蚊好貴，窮撚買唔起